[罷食] 黃大仙竹園茶記侍應：用子彈射死佢地就岩

P牌終於開到acc可能會1999

事源今日同女朋友去食下午茶
我地兩個因為都唔係話好精神所以就冇咩吹水
靜靜地自己係電話睇新聞間唔中講兩句
我地好細聲話 工聯會好廢 張建宗乜乜乜

點知個女侍應一路行過偷聽
跟住同d伙計講
佢地就開始大大聲講新聞
話警察好野拉倒人
不過都算 我地冇理

跟住果下先係一秒著左
有個侍應大叔特登經過我地
然後望住我地話：
用子彈射死哂佢地（示威者）就岩喇biu biu biu

我地即刻埋單走
以後唔撚會去食
成班侍應一向都對客都西

sor9嬲得濟唔記得影相
上網搵到佢地址
希望黃大仙竹園友咪撚去幫親
佢地平時都幾旺

加入黑名單
好似有手足整咗個list

間野難食到

update黑名單

冇證冇據 你點嗡都得啦 我點知你係咪競爭對手屈人 有冇錄音？冇就收收先

我成日食
日日播TVB，某幾個待應好L藍

仲要p牌 嗡幾句就話係 最新打擊對手方法？

我既觀察，唔係全部待應都係藍，
有黃有藍

sorry果下真係好趕即刻埋單
出左即刻後悔冇錄音影相
只係普通食客 以前成日去食早餐

衛生環境如何 消防通道同花灑有冇塞住

創榮？不了

呢間難食過屎

同看圖說故事真係冇分別 sor 係圖都冇

呢間好難食
我都落街市出去個間食

張單都冇 直頭懷疑冇入過門口 而家充斥住哩啲9嗡冇本po 啲傻仔就話罷食罷食 大佬 反送中都fact check啦 哩啲po又唔洗 幾得意

伙記？

飲食呢行好多都係時薪手停口停所以對佢哋黎呢一刻有飯開重要過未來

講事實又話伙記 根本失去理性

永久罷食/ 抵制餐廳List （靠大家幫手add入去）

push

啲侍應好閪成9日都受佢地氣
好似自己係老細唔休做咁
無幫趁年幾

85罷工之後

試著說：135罷買

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

呢間侍應好廢 有個中坑mk頭扮哂型 日日播tvb新聞
格離竹餐又垃圾